D假中立真藍屍又瘋傳廢文，但原來張超雄果日幫到手

有個fd成撚日話佢係中立，唔係藍屍 但係又係撚咁send 呢d垃圾文比我, 已讀不回算。

//////////

以下是一位警員家屬的心聲，不是甚麼「黃絲」、「建制」的政治宣傳，而是給香港七百萬人，包括特區政府高層和警方，如你閱後有同感，請廣為流傳。

「我是在丈夫休息後，上班後記下的感受：

我的丈夫經過七月一日的奮戰後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上。

中午他醒來，看到電視新聞重播昨日的片段，那位尊貴的立法會議員張昭雄，批評警方擺『空城計』，他非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。

我滿眼淚水的拿葯水膠布、紅汞水到他身邊，丈夫眼眶紅紅的對我說：『我們沒有守好立法會，那不是我們的錯！』

這是我和他結婚後，他第一次跟我說起工作的感受。

我不作聲，替他包紮，他自顧自的說：「從守住立法會外圍到一直後撤，最終守在鋼閘後，突然暴徒撬開閘邊，拋進不明氣體，上頭認為有危險，馬上要求我們小隊撤退。我們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，上鋒擔心我們安全，（下午時）已經有幾位同袍吸入不明氣體感到不適倒下，已經送院，我們也是人，我有你，寶寶還只有三歲，我也擔心吸了這些不明氣體而出事，長官為我們安全，宣布撤退，我雖然覺得守護立法會任務失敗，但心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起才剛和寶寶過生日！說擺『空城計』的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些暴徒，他們發動生化攻擊哦！」

說完，丈夫好像崩塌的大山，伏在我身前狂哭，一直狂哭。

我是一個 90 後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心，我明白，我丈夫職業是警察，他天職是維護社會治安、緝盜平暴，他拿銀雞獎時，還一臉稚氣、滿口服務香港，保家衛民。

現在，他成為「黑警」，他感到十分憤怒，我和丈夫的臉書被入侵，我的相片被廣泛流傳，我們一家的合照被打 X ，並有「殺你全家」字眼。

從那日起，丈夫看我的眼神不一樣了，他多了愧疚和不安，常為一件小事，例如電話接不通而發「矛」的打電話到我婆家、朋友處，當聽到我的聲音時，才舒了口氣，並狠狠的責怪我為何不聽電話。

莫講我只是嫁了一個守境安民的警察，更何況我有人權，我有隱私，我有權享受一個安定的生活。

但你們這些人，為了自己的目的，便把我這香港法律保障、國際標準容許的權利，全部剝奪。

這是鬱在我心裏多個星期的說話，也是我們一班警員家屬的心聲。

6 月 30 日的撐警行動，我們十分心領，但老實講，我們「絕不需要」這種形式的「撐」警，我們要的是，丈夫在前線打仗，高層擔負起悍衛警隊的尊嚴和堅守信念，不要動不動就「道歉」、跪低，甚至應承成立「特別小組」——我只想跟「一哥」講，我丈夫和一班警隊人員，大家士氣極度極度低落，明明是一班暴徒，從電視機、網絡電台，看到他們「撬磚擲磚」、「飛鐵枝」、「推鐵碼」、「掟不明氣體」，而尊貴的立法會議員區諾謙、林卓廷、楊岳橋、朱靄迪、毛孟靜、郭榮鏗、鄭松泰、張昭雄（他們的樣貌在立法會的網頁輕易找到，這兩三星期我難眠的晚上擔心丈夫安危，總看到他們的樣貌），這八人在鏡頭前扮「和談」、扮「穩定暴徒」，但鏡頭下便做帶路人，我丈夫氣憤的說，這七人在旁邊為暴徒打氣，一見暴徒處於弱勢，便立即走出來「擋住」警方，讓這些暴徒重整旗鼓，準備下一輪攻勢。

（補充：昨天中信大廈警方正準備派『速龍小隊』去支援守在立法會的同袍時，張昭雄故意留難小隊指揮官，要小隊帶肩號、要指揮官解釋為何無肩號，根據甚麼條例，有無警務署長批准令，而這時立法會的同袍不斷「求救」、不斷摧促，張昭雄便不斷留難，和這些暴徒裏應外合）

既然中信果日警方咁十萬火急
又點解要徙時間拆冧把
明明朝早個個都有